C朗傷左，下場缺陣

等睇傷完復出無波入比人抽水
美斯復出2場冇波入，輸波就正常

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

咩事傷

對隊垃圾先黎冇得刷入球

肌肉

傷心